睇完死神來了系列

如果發生係你身上會點做？

👍🏻好似主角咁希望可以破解到，不斷想救返啲朋友，但係啲朋友一個個咁死俾你睇，而且自己一生都擔驚受怕咁活下去

👎🏻ON99咁當唔知，跟住就死埋

我自己就會on99咁等死算